咪撚比班警犬拖字決 班警犬

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

估撚到班警犬call馬

準備tg放題

[警世] 致各位今次當選區議員